★游B獲保釋！

是咪樓主幫拖？！

至於今日被捕過程，梁稱今晨約7時有3名重案組人員到其寓所，事前沒收到警方通知，而重案組4名人員則到游的住所拘捕她。

佢入冊我想幫佢通櫃呀

重案組4名人員則到游的住所拘捕她。

啲助理放左未？

取消了

特別為佢通

游B開始禿頭？

肥撚到

食太多避孕丸

冇肥到

仲用緊6s

點解無啦啦變左黑長直

之前啡毛咁好睇

政治部重案組好波